今日立法會 係咪開會幫PoPo加人工？

警察士氣又大增

好似同公務員一齊
佢地死都唔肯分開

如果分開 就代表清算開始

可惜機會極抵

要睇郭榮鏗

選個主席都拖爆佢

唉
如果吸分開咪遲早都要加

好心佢啦，公務員好慘，成日被佢地串無宿舍要同佢地紀律部隊割蓆

你係乜水，要泛民議員聽你支笛？

後日傾